日本新聞6.16 ：香港200萬人上街反對逃犯條例

全世界都無視黑警公佈嘅數字到底公信力有幾低

講出黎都比人笑啦

有周庭日語訪問

公制/英制就聽得多
邊個國家用毅進制計數?

笑撚死

最慘係雷鼎鳴制，連毅進制都不如

毅進狗識閪數學咩

推

毅進制

林鄭擺明陰9 me! 文字偽術好無恥!
呃完一次又一次, 佢當我地係白痴!
一於整首打油詩, 咪恰我地唔識字!

聲明只係抄上次, 英文輕輕執咗啲!
老豆老母受騙了, 快啲搵人話佢知!
新瓶舊酒掩眼法, 依家先知未算遲!

學生無罪應釋放, 撤回惡法要堅持!
轉發1個係朋友, 轉發10個係義士!
齊齊推上TVB, 快啲share俾人知!

我個日本朋友同我講，日本最近經常播香港示威遊行既新聞